點解南昌站咁大屎尿味？

係近屎渠定啲人亂呵

認真答：
因為附近有垃圾中轉站同地底有污水處理廠

因為嗰度係衲dee地盤

柯士甸都有

太子同旺角都係

奧運站都有

愈來愈似大陸地鐵果陣味

太子真係好臭

平時又唔覺有

朝早都冇架喎
係食lunch經過先聞到

朝早未食野 無人屙屎咪唔臭